點解哥哥有勇氣去死 冇勇氣面對困難

假膠唔洗理

你同哥哥都一樣貢渣

皮已負

當年未有iphone

講乜

果然人如其名

佢gay㗎

佢只係無勇氣面對仆街

唔夠勇氣

仲用緊nokia

如果哥哥當年冇死 依家幾多歲